Surface Pro 4換mon邊度信得過？

唔小心跌爆左，打去ms度問結果佢哋話只可以比$3500換機
有冇人知邊度整信得過(同埋可以即日攞翻)？

無，就係ms

無乜地方用到ms d 硬件
好似apple 咁， 只能換落apple 機。

所以搵到地方整就ok
通常無人會整呢d, 正如blackberry 機咁。
無人用無人整無肉食。